蕭源係咪冇飯開？

冇人想知呀打手

打手走啦
上連登開post
GeT ThE FuCk OuT

係連登賣廣告唔比錢

其實你唔提 冇人會諗起佢
而家啲social network就好聰明嘅 你睇開咩嘢 就會出相關廣告俾你